呀媽鼻鼾聲好大 嘈到瞓唔到

點算？

心急人上

搵個包塞住佢個口

上多d街 番到去自然攰到好易訓著

郁動多又可以當減肥

咩包

咩包都好啦

呀媽港豬

好

我叫你啊

去旅行?

一係你踢醒佢 然後自己盡快瞓著
無耳塞就唯有聽住歌瞓

走埋去擰一擰佢個鼻就ok㗎啦

瞓咗幾個鐘 瞓唔番

戴耳機唔洗播歌

抵死啦

屋企 近排都係咁
我試下👌🏼

屌您老母

我試下👌🏼

叫佢打側或趴睡

起身啦
愛迪生夜晚都係訓4個鐘

聽日仲要番暑假班😔 點有精神

側左 都大聲

暑假班要做啲咩架

補課

帶左耳機 好少少

買個靚枕頭比佢

咁梗係返去訓啦
我仲以為返去玩
返去玩先要精神架嘛